hkbn bb1000今年完，求續約plan

bb1000剩上網得，唔要固網電話，唔要d咩盒子咩咩tv果d

求pm
thx

push

咁多pccw
有無hkbn呀